政府6月底向每戶派發一包即棄式口罩 合共三千萬個 另開放網上登記派發可重用口罩！

屌你唔好出年先派

港共派嘅口罩你真係敢用？

疫情完咗先派

幫工聯會清貨？

六月
果一皮野睇怕要d人餓死曬先開始派

不如下年先派啦

每人四個都冇

賊過興兵

似歐美唔合格d大陸退貨

屌你留返下次先啦 明明都就完

係未中國果批唔合格既口罩

ok
2022年就會有

安倍牌口罩對林奠牌口罩

政府搵人上門喎
好撚危險喎 隨時捉鳩走人......

而家大部份口罩都係散裝，又要請人返黎入口罩，條數FAT FAT 啦

周街都有口罩 而家黎派

[url] 星之子陳易希研發「光觸媒環保口罩」 可重用50次

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

搞得黎 都唔知幾時有

你唔好留番出年佛誕先派

啲口罩係大陸退貨？

派上門..又想送錢比中資公司

派錢先啦屌 on9

6月底

買左半年先買到口罩

網上登記？

散貨用左幾多錢幫上面買呢批口罩？

不如留返下次再爆支那病毒先派啦屌你老母

點為之每戶？劏房係派畀每間嘅租戶定係只係業主先計做一戶？

6月底 一包 多撚謝晒你喔
不如好似支那咁全民派3蚊雞好過

口罩黎講 我一月果陣最有需要

屌，講起就火滾

明知無用既都高價收購中國垃圾口罩，見零確診咁多日就派，件事過左就話全靠港共抗疫政治手段廢撚過小學生比人睇穿晒

濾芯用完政府再派？

錢都未撚派啦，屌

咁平以為起碼又送5,60億俾大陸洗

比大家示威用

多撚謝喎

會唔會一路牌派口罩 一路叫啲人9月票投民建聯

派定比大家冬天下一波既時候用

有機會

十個

賊過興兵，港產片警察，永遠遲到

每戶

港共最黃

我用番自己果D算

無事先派, 咁就證明唔到個罩係無用的
高峰期派咪俾人知佢地純粹利益輸送囉

然後仲要請人去做
真心on99

係咪人地歐美退貨果批？

屋企大撚把口罩 比區議員真心幫手定想上門幫保皇狗宣傳砟

3000/700
當一户四個人
每條友先得1個
真係多撚謝

幫大陸清死貨

內地製

支那唔合格口罩又落嚟香港散貨

網上登記嗰啲咪係囉

一月戴撚到依家，先同我講將會派10個

之前收過紀律軍團義工派果d

薄到透視

但我見上黎派果班野用果款厚好多

1萬蚊呢？

藥房

今次你仲唔

蟹晒喇

其實係唔係個口罩可用60次
但次次要換濾芯

疫情最嚴峻個陣乜9都冇
到依家有少少好轉，就話派口罩，痴撚線政府

香港政府仲慢過IE

自煮研法既口罩係咪等到無事先敢拎出黎用?

屌你老母 而家先派仲要大陸口罩
利益輸送 明貪污

點解口罩可以咁派到，一萬蚊要八月先有，唔明。

留名等測試報告

個孫出世就拎到

DLLM 派上門有冇得都取消?
一班一日會接觸好撚柒多冇戴口罩既人既人
拎住D 中國製既口罩拎上黎我屋企比我?
玩鳩我呀而家?

識玩梗係轉捐歐美國家玩口罩外交啦
反正d 口罩有咩事都係港共派唔合格嘅口罩比市民

其實葵青區民政署好似已經每戶派左一包三個我fd 有收到

唔好等下世先派😡垃圾

唔好再廢d

咁少

貧酸劏房區政府義工一包十個
不過唔用得

一月個陣排撚到買iphone咁就收收埋埋
半年後成件事就黎完通街都有得賣先黎派

我估派去信箱姐

派完多左人中肺炎

掛號

派棺木啦 仲派口罩

口罩係有身份證就有，一萬要永久性居民先有。

呢批係外國退返支國既垃圾口罩黎,
戴左死人架

屌你老母又幫支那散貨

唔係話一次性口罩係港罩咩

不過約都未撚同人簽咁解囉

本地 CUMASK 係要另外登記先有
每戶10 隻係一次性廢罩

六月底，咩效率？

呢個可重用口罩唔好用亂用住，
抗爭行動時用，慳住口罩錢又可以保護自己個個一式一款好難認

仲有前排中国口罩廠執笠果啲相

咁就申請拒要喇，重有大把外國貨

唔撚要呀 吹呀

林鄭唔係話無病唔使用口罩咩
咁快又轉呔

正仆街 依家啲口罩多到乜咁 你先黎派

Check吓佢有無NFC定位先呀

好多係製衣厰改車口罩，現在滞消，又有一個執笠潮

ON99 最需要既時候一個都俾唔到市民

疫情都完左

禁蒙面法呢
正燈神

真係呢隻?

你唔好出年

check下入面有無NFC先啦

On9，不如10年後先派

一派即棄

又用唔知幾多行政費，拎埋黎派好過啦

CU mask

寧願比錢買都唔𨶙要啦 留返自己搵地方擺啦淋病

9成9啦

核突到似帶M巾係口，點見人啊

屌大陸貨蟹左？ 港共拎錢幫佢要哂

笑死 懲教CSI口罩就送上大陸, 支那垃圾口罩就貴價買返黎比香港